我好後悔

都話唔上去揼邪骨
但最終都比人遊說上咗去
我又習慣同人坦白
我唔想比人當我叫過雞
我唔會再去了

中出左?

都去左啦

爽唔爽先

打飛機咋

就係去完好後悔
我唔同人坦白會唔舒服
但坦白完佢地又接受唔到
當我係叫雞
我唔想做衰男人咁

自己打爽啲 認真

正

好怕另一半會介意
有條刺咁

我發誓唔會再去了
但咁又點，我都去過了，番唔到去

mola mola

有一就有二

發誓唔會 我好後悔

相信我啦

所以咪可以繼續去，睇好嗰面

岩唔岩

屌

其實人地幫你打飛機有咩好玩 點解咁多人中意上去嘅

唔知 比人帶上去
之後就冇再去了

同樓主一樣 都係早幾日
樓主第一次比人打？